香港動盪拖累 深圳第三季GDP死火 增速創建市最低

你深圳冇香港，就離屎都冇得食！